企業形象黎咋 咪撚信新地呀

係新地未狀告香港警隊前
千萬不要跌落公關技兩！
支持新地狀告香港警隊

有片為證！

我知新地PR team有mon連登架
快啲叫你老細做野